Roy Lam我好掛住你，好想同你重新開始

可以俾我最後一次機會嗎？
因為你先有宜家嘅我，識咗第8年啦
接受唔到冇你嘅日子

但係我好享受冇你嘅日子 同你分咗手真係爽 繼續叫春啦毒撚

唔好意思 而家我同佢一齊 希望你唔好再 send啲露丁圖比佢

我係認真咖

尋晚我同佢都射左五次

好多人都Roy Lam 你想點

佢叫lin豬腸

原諒我當天不懂得珍惜 只知任性

壞事情~